Смотреть текущую версию:
http://bit.ly/vnovostrojke

##Важно

Полностью готовая версия сайта находится в папке `public`. 

Для добавления картинок достаточно работать с `public`, а про остальные забыть. Выкладывать на хостинг следует только эту папку.

Версия для разработки находится в `src`. Для работы с этой версией необходимо установить Grunt. Запуск команды `grunt b` соберет все необходимые файлы и самостоятельно скомпилирует их в папку  `public`. Будьте внимательны, все изменения в папке `public` будут стерты и заменены на новые.

##Андрей - список задач.
1. novostroiki.html - верстка галереи
2. novostroiki.html - рейтинг

##Карта страниц
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1aEYt2ZvUoAiO2_JZuJQLJ8Cr8QCc2zbr-RSb_hkhTT8/edit#gid=0

Алексеев Андрей,
alexeev.andrey.a@gmail.com